+++
date = "2016-09-16T10:00:00+03:00"
slug = "thomyorke"
title = "Том Йорк"
+++

Вскоре после нового альбома Радиохед Йорк выпустил сольник. Я всё ещё работаю в школе, дал ученикам контрольную, а сам сел слушать. По стилистике похоже на {{< sc "AMSP" >}}, но всё под одну гитару. Удивило, что одна песня — с русским названием, даже записано кириллическими буквами — и про дотку. Сам Йорк поёт на русском без акцента. Всё это подозрительно, но качество записи не похоже на пародию, и голос Йорка неотличим от настоящего. Стал гуглить — на всех сайтах указан тот же треклист, с русской песней.